機場現場 一手 兄弟正在上山 大量兄弟正在上山

大量大量正在上山

重講陣地？？？？？？
重講依啲？？？？？
兄弟一個不能少
求下你 唔好係依啲現場post鳩up

繼續入機場呀 仲未停飛呀

買定機票先 走嘅時候被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎

散水狗走開啦

Be water

唔走既買定機票

e22全爆入緊機場

唔洗走 買定機票先 到走嘅時候真係唔好彩被捕 就話你買左機票但醒起唔記得帶passport 所以想返去拎